陣間要去女友屋企打邊爐 有咩要注意？

第一次上去見家長 好緊張

帶爐....

要叫人，要有禮貌

帶套 安全最緊要

要保持笑容

問佢老竇有冇糖水食

實比佢老豆玩死你

幫手洗碗

一開始扲起碟肥牛倒晒落個窩, 金精火眼望撚住, 一熟即刻夾落碗, 如果兩條廢老想搶你肥牛, 一嘢敲落佢筷子打走佢

帶斤雞子上去俾佢老豆補補身

最好唔好兩手空空啦,
問下女友佢父母鐘意食咩生果,
買少少上去~
入屋記得叫人

買啲水果上去
唔好掛住自己烚，要烚比女朋友食

用滾水沖一沖先好食

帶多個女朋友

更係開佢老母波啦
唔洗帶套

醒目嘅就自己帶雞脾上去

帶定隻貴錶

買袋雞子上去

幫伯友涮牛肉
記得問佢地要幾成熟
唔好俾佢地知你鄉下仔

但係如果佢地要全熟既話 你就可以笑番佢地了

記得倒返碗入面啲湯落個煲度 如果唔係會愈食愈淡

記得上去問人有無煮飯

跌左筷子放落爐浸一浸就可以繼續用，唔洗拎新

個碗多汁要倒番入個煲，呢個係禮貌，唔自私